東張西望帶人上深圳

個兩個女人

係蝗

嗰兩條友 廣東話都未識

成程就係咁踩低香港

廣東話都未講得正

根本大陸人返大陸

屌
大陸人返返去大陸
咁都要報導
On9

支那雞

垃圾蝗

滿口鄉音

大陸人死撚返去大陸啦

果2個蝗蟲來 返大陸住啦

本身都係大陸人 無乜所謂啦

咪係 咁撚好唔好係香港住

嗰兩個阿嬸有口音㗎喎
扮香港師奶

香港咩都唔好呀，快啲返上支那住啦垃圾人種

對香港咁撚多意見
咪咪落黎用香港資源啦仆街
香港攪成咁佢地有份做成

果兩個支那婆都係重操故業唱K

大佬，介紹大灣區都搵D靚女呀，搵2個大陸C9上去jm9

好慘呀利穎怡

好意思搵兩個大陸婆吹奏大灣區

死番上去啦 仆街

大陸平靚正 番黎去急証

你搵2條大陸妹起碼呃到下咸溼仔

屌你老母支那CCTVB 日日叫香港人返大陸 但大陸班有錢又好窮既又好死都要死羅黎 屌爆你老母香港政府

又幫共狗做宣傳

支那咁正，仲落嚟屯門上水買水貨

噤中意大陸反去住啦

好撚煩，根本本身都係大陸人來。
消費上大陸，褔利攞香港。屌你老母真係....

新香港人回鄕啫

去買餸翻香港？

CLS，買餸一斛食到你變懵炳

CLS，買餸一陣食到你變懵炳

笑撚死 話大陸啲野新鮮過香港
問佢咩野新鮮過香港
佢答豆乾

中國狗滾回中國

其實佢地返去住啦 屌 窮撚負擔唔到香港

賤格

支那寶比左幾多錢

屌你老母仲要全程踩香港
點撚解支那唱k多歌揀？
因為冇版權呀嘛我屌你老母！！！！！！
痴撚線，睇台灣d旅遊節目幾乎全撚部都係介紹返台灣自己既地方有咩玩有咩食
屌你老母香港竟然係不停踩自己

仲要搵埋d蝗婆扮香港人去支那玩
痴鳩線

又支那寶

屌你老母又吹無現金交易 支那寶 香港早幾十年有8達通啦 比得多既就用信用卡啦屌穿你老母

D野咁既價叫平?

根本嗰班女人本身就係大陸婆 扮咩香港人鍾意返大陸

食大陸野食撚死你呀仆街

個主持唔耐煩咁

而家d大陸人落嚟 同香港爭福利 住公屋 拎津貼
但就上返深圳消費 買嘢 玩
真係拎住著數
點解唔上返深圳住！
究竟香港政府睇唔睇到！ 仲放呢啲人落嚟做乜

曲線賣支付寶

殺光支那人

仲有好多偷綠版 緊係咩歌都有啦 都無法律

唔係貪在利穎怡對波 真係熄撚左佢算

兩個支那大媽嘢都未講得正

真係垃撚圾！！！

個主持系面

返上去住啦

投訴電話幾多號？

大陸咁好做咩要返香港呀 on9大陸蝗

連登仔不願面對現實

其實睇得出佢好不屑嗰兩隻蝗一直吹捧深圳有幾好

涼菜....
拿到返來食到霍亂都似

個joan 唔想理佢咁

個收銀妹系面仲正啦

收左支付寶錢做廣告
我屋企兩隻奶共廢老都睇到屌曬鬼

個個都鳩沖香港買返豆類奶類酒類野 你班支那蝗婦人就教香港人上去食生化加工野

東張閪望全組死全家

大陸人去大陸買嘢討論價值係咩..

死上去住啦
上面要乜有乜呀
仲過關返落嚟把撚咩

話香港無, 係因為你窮 你見識少 香港咩都有得你買

深圳咁好，落咩黎香港Ja

日日幾千車大陸人落黎同我講大陸野好

買送返黎都臭啦下話？

竟然拎落街買送比

hard sales到e個地步...

嗰兩隻蝗一直踩香港做乜鳩
咁撚鐘意大陸咪死撚返上去住囉
又要踩又要賴死唔走

屌on99踩港吹奏支那就咪撚落黎香港啦屌你老母香港多得你班支那婆搞到變撚曬

證明佢地智力係比較遜色
只是好彩做新香港人

飲多d假酒飲到有病咪撚係香港醫呀屌

打上1823吹下水

可唔可以告上電廣播事務管理局?十幾分鐘植入式廣告

返上去啦咁好，買六合彩果個黑衣男又係香音

穎怡對波 仲要著e件衫

食緊飯睇著佢地兩個真係唔開胃
講兩句又係到彈香港，話咩舖頭細啲野又貴
心諗咁你做乜撚唔返大陸住，返歸啦
點解仲會有電視叫人唔好係香港消費
真係好反智

來回車資，歌曲版權唔講？香港果啲歌要同人簽，你唱一次人地公司要畀返錢唱片公司架。
大陸連版權都冇，點比呀？
返大陸買餸真係戇鳩到唔想評論。

垃撚圾CCTVB
咁唔中意香港又死落黎住
搵埋啲蝗婆廣東話都未講正扮香港人
福利就攞到盡

叫海關拉9佢

買成皮果條on9

利穎怡真係好正 全程淨係望住佢

支付寶用到咩

無線唔撚加啲分析話香港乜撚都交晒去租到，只講上面點好，港豬點會諗咁多

真係婆你麼個彈彈波 閪張閪望班人如果仲有少少人性就唔會咁奶共到極點

買餸都要係大陸買
死返上去住食元素表啦

大陸嘢係正嘅話點解咁多自由行連日常用品一車車咁買返去？

口裏說不身體很誠實

咁撚正咪喺深圳住囉

今日依集睇到都燥
主持仲要一開波就屌d人紅雨行山乜乜乜危險(雖然真係)
但其實今日個紅雨 明明就好突然

倒米

向邊個投訴
向投共嘅香港政府投訴？

不如屌撚到東張閪望道歉
依個節目兒童不宜 教撚壞人

大陸妹大陸佬
仲有西女人

啲大陸雞個個生性病

痴撚線
陣間有d師奶信鳩晒佢地上去買野
返香港比人扣貨到時咪話唔好玩

成日係到吹奏大陸超市有幾大幾正幾平幾多嘢賣，成件事聽落好似幾美好
但係啲大陸人又成日落嚟香港買奶粉走水貨

利申，無上過深圳打卡食嘢，因為我真喺唔覺得有咩好玩

內容誤導都夠哂嬲啦
自己唔出市區喺到話香港乜都冇
正一死蝗蟲
消費刺激經濟乜撚都唔識
房屋綜緩又會識仆去攞？
2條死臭閪
認真問 有冇得投訴？

why not，大把人去廣播局投訴，一陣我都投訴

送晒班垃圾上大灣區住就岩

支那雞返去都要介紹？

推

支持中國人返中國住

吹奏其他地方又唱衰自己城市
想吹奏本土野?落多d廣告囉大灣區都睇到好似係

食到出事 又有香港醫療保底 驚閪

傻撚左 有D老一輩可能淨係睇電視就會信左係D人on9行雷行山

香港D野食又貴又唔地道
香港D K房無歌好唱

梗撚係啦，
支那野喺支那度食一定地道D架
支那歌喺支那K房一定係最多最齊架
開頭佢訪問果兩個「鄉港師奶」果陣，我仲以為係遊客

星期六夜晚已經變咗例牌吹奏大灣區時段
啱啱新聞透視講完大灣區讀書
直落東張西望吹奏大灣區消費
夜啲仲有個六號嘅節目吹奏大灣區
屌你老母

啲大陸喱成日話香港無好野食 無依樣個樣
其實班柒頭係香港係咪日日踎係自己個區無離開過

btw 真係識好多踩港撚住新界 連尖沙咀港島都未出過 食又食樓下領展商場野 就以為香港區區都好似天水圍元朗咁

原本想屌鳩個主持
但睇得出個主持都有啲唔鋸
好唔耐煩

係

唔係 我btw個段講個種唔係大陸喱五毛
係屯門天水圍上水班牛屎仔 成個中學階段都鋪樓下公園 跟人上大陸玩幾次 就拎黎同比話香港咩都無

邊度有重溫

真係睇到好撚嬲
咁撚鍾意大陸死返去住啦
兩條大陸臭閪加埋個主持

有冇圖

洗等佢哋開口咩 個死人樣一睇就知係支那種 特別樣衰

乜喺超市買嗰兩袋嘢都400幾蚊真係好抵咩
仲要托住兩揪嘢咁樣慢慢坐鐵返香港
真係on9無極限

原來連登仔會睇電視

又話抵制睇tvb

晚晚東張西望播乜都上熱門, 連登仔原來咁care

果兩條八婆講到大陸咁好，唔該死返去大陸度住，咪撚走落黎

點解唔搵香港人扮大陸人去香港買野
然後係咁踩大陸
我相信得tvb呢個本地電視台先會不斷踩自己地方

幫pish
舉手之勞，希望多啲人投訴

我睇完都笑左 平時香港超市買零食+杯面 200零蚊都兩袋啦

擺明係支那寶宣傳片一條

佢地住元朗
真係上大陸仲快過出九龍

主持其實唔係好想俾錢

返大陸啦蝗

係 根本係佢地無咩體驗過香港既好野 就話香港無好野

支那寶贊助

睇得出

特別係佢講香港都有果時

日撚日吹奏大灣區